科大討論區 （2）- 鐘聲響起A range的訊號

fm留明

睇lecture video睇到懷疑人生
條友proof咗成粒鐘theorem 而我係完全睇唔明

[member]同支那人講信[\member]

死人zoom又要更新，想做乜野？

Comp1022Q 奇蹟+2.5分 變咗above mean

公平咩

因為佢用canvas auto改 之後人手check

phys1001 今日無tutorial咩

想問下政府啲intern 係咪係jijis到會有？但我睇左又唔多覺

有冇人yr 3搵唔到Intern summer可以做咩

lang1113篇文垃撚圾

係

仲有兩個月可以搵

未開始諗

唔好作

努力中
我抒情王嚟
點解要我寫說明文

學goop d人咁請槍手

你係抒情王就唔會1113啦

你真係文筆咁好就唔會拎3啦

中文攞得3比你作抒情文都唔會好啦
唔通之前中學日校老師次次predict你攞5**之後拎咗3咩

你夠膽post上嚟咪睇囉

好
有機會先

咁勁依家即作即post嘛
DSE堆沒咗你真係可憐

咁收皮啦
話咩自己抒情王
原來垃圾一件

唔好撚fm啦

唉 外行人唔明架啦
我抒情王姐 唔係天才呀
琢字要時間嘅

大家玩下膠姐
又唔覺比緊佢撚

咁乖乖地作返説明文

唔想都要作啦
為左靚龜

有抒情元素會好grade啲

好 我打算玩埋意識流

其實我係含大jai 但我覺得自己都算係半個科大人
因為含大有好多professors都教過科大
我學到嘅嘢同科大學生都差唔多
所以含大絕對有資格升做三大
同科大一樣

作HLTH1010
抒發自己fall sem太懶搞到依家唔夠鐘既怨氣

Comp1022Q midterm 我前後+5分(後來又加2.5分） below mean 變above mean

點解含大升左成大學之後都無人當佢係大學

今朝走咗堂LANG
呢鋪冇la

今日走曬所有堂

me too
嬲嬲哋下星期一都唔上堂了

Me too

我決定呢幾日走完堂之後，月尾再走
唔想上

classviva又死？?

我都係

垃圾classviva

終於作完1113
但冇落到ref
諗緊洗唔洗夾硬加落去

樓猪應該發緊夢

整返好未

其實deadline幾時
一路見你話作緊文

有排啦

有pass fail 未

10/4 23:59

仲有條友叫 To Yik Chan
次次上堂都開cam,狂擦prof 鞋
我真係想揼柒佢叫佢收嗲

佢條youtube片先極品
Engine就係多人才

好撚癲
擔心堆soc斷莊
然後無啦啦表白話鍾意讀engine嘅囡囡

佢想點

呢個咩玩法

咩course
可唔可以俾個code我見識下

chem 1020( L2) & math 1014 (L1)
佢呢排收斂左d, 無乜用語音interfere
但chat room依然係佢ge擦鞋工具……

想出名大家就幫下佢啦

其實呢個sem仲有冇機會p/f

條友同我同一個lang session

見你咁講就覺得個名點解咁熟，上canvas睇一睇真係同一條友黎

條友上堂真係好撚煩，係煩到我隔住個mon都feel到其他同學都唔中意佢

點煩法
係咁問問題？

yup

上堂撩鼻屎果個？

仆街
我上lang堂都係咁嘈 聊人吹水(breakout room個陣
雖然隔住個mon都feel到啲女同學對我有意思

咁我又冇見過

扮晒野咁問問題？
我都成日問問題，但我自問真係唔識

咁rude

以前係連登笑開個啲估唔到會係科大遇到

好撚柒

classviva原來仲未搞好......

依家冇功課做
好撚空虛

抒下情

啱啱抒完精了

打飛機就打飛機啦
抒精

輸精

有無人仲未膠學費？

仲等緊退學費？

lmao 遲膠開 但佢今個sem無追過我

我交咗一半就無交喇

我都未交不過我交咗hall fee又quit咗hall，搞到被迫用咗退番黎果六千幾蚊hall fee交咗少少

我係無得返去上堂佢憑咩叫我交齊學費

有道奶wor ching 等睇佢踢禾出校先 定踢你先

咁多嘢做
聽日走堂算

各位ching health1010仲要幾多個鐘

"Dear all students,

Don't give up.

If you want to give up this course, I encourage you. Don't give up."

15.5小時

I encourage you to do more exercises.

G chi

放棄啦
下年嚟過

咪玩我已reg了五個talk

咁上埋佢

我差21個鐘不過已經reg咗10幾個活動

今日得4單，唔通要返學了？

唔好呀

起碼要開返gym房

其實跳舞 kickboxing yoga個d reg完唔做，淨係開cam影住個樣，條友會唔會計我時數？

唔會

唔係掛 屋企咁細點跳舞同kickboxing?

咁你咪係廳做再唔係落街做
其他人都係咁啦

其實有唔少都開住個cam但唔見有人，包括我，而事後又真係有計時數

咁retake囉

唔好fake人啦

認真，唔信都無辦法，試一次就知

想攬炒都唔係用呢招

我真係認真你試一個鐘就知

Reg晒d活動試下先

唔好信

係，試一次你就知，無計到既你可以閙爆我

試過 比佢點咗名之後冇計到

hlth 1010有冇得summer extend

有

點apply...

咁快讀CM

send email, 然後畀錢

好多organized sport都唔洗開cam喎
利申:從來冇開都count

不過記得點名

點解要畀錢

真
上面個堆自己fail就想攬炒

幾多錢？

好似百幾或者多啲，我冇fail到，唔肯定

pass or fail返來了

Therefore, the university will only grant the Pass/Fail grading request to either all or none of the courses taken this term.

反正今個sem都拖低cga

一早應該轉喇

屌佢老母 一係all 一係none
屌撚左出聲

即刻出咗p/f

屌year 1個24cre未齊，冇得申請pf

照樣試下申請1c試下囉
例如lang科冇face to face根本唔係同一會事

是咪可以齋late drop 一科 然後其他全部letter grade

係任drop 之後 全部pf

1. Withdraw from 1 or more courses to reduce the total course load.

2. Elect to receive Pass/Fail grades on all the remaining courses in the Spring term.

大家點揀 轉唔轉
佢一轉要全部轉晒
真係好狗

all P/F

一轉
啲paper就會難到九成人F

得我覺得學校今次好識玩?

咁係玩鳩無pass/fail 嘅人
硬食d range

唔會嘅prof. 會照拉curve派grade 但transcript 係Pass

係好識玩 你班人日日嘈話要PF
到而家真係比PF你
但係一轉就要轉晒全部
而家又揀唔落手
真係好撚識玩

就係唔俾刷grade

其實有無pf 都係靚grade既人靚grade爛既繼續爛 利申 all pf

咁本身有啲科有機會拎到A range
但係另外一堆科衰到貼地
冇得刷靚

唔係識玩，係no free lunch

統計下
all in pass/fail 正皮
要返letter grade 負皮

P牌冇人權

所以一直都話
ust好介意人刷grade

啫係可以唔揀P/F 淨係drop course
我咁理解應該無錯?

Diuuu 估到方丈唔會無啦啦咁好死

禾有廢炎 full stop

P既=咩grade?

無grade，即係唔影響你tga/cga

冇錯

係 以我理解

靚grade科撞埋d huma

屌 覺 寸過馬撚

你照舊跟翻instructor 嘅requirement
然後佢出letter grade
D or above system就會出P
P/F 嘅科唔計TGA 同CGA
應該係咁

可能佢見上個sem無啦啦多左好多人deans list...

一齊靚grade 咪幾好

一講grade就可以即刻推幾十個post
蝌大豬真係蝌大豬

真 大家一齊開開心心唔好嘅
係都要搞到大家咁兩難

其實一p/f 就大把人hea 讀唔p/f 玩下手執返個靚grade

P/f 咁大件事都唔講得?
呢到喺科大討論區喎CHING 唔講科大野唔通講咩
係唔係我應該喺cctai 先講得

我仲以為goop班人會好開心
點知屌得仲勁

學校報警拉local學生又唔見你班友講
大鑊過轉P/F啦
呢啲個人決定都要上嚟叫春

係囉 冇人講

梗係啦，無得刷grade，見住舊肥豬肉又無得食

麻煩早前吹奏科大校長屎維既入一入黎

自己睇吓
入邊大部分咪又係呢個討論區嘅大部分人
冇人講

如果要p/f有冇表要填？
定係直接send email比associate dean話要p/f就搞掂？
上個sem冇申請所以連要點搞都唔知

呢個post你本人去咗邊
仲有呢單係講緊屎維譴責SU呀
唔係學校報警拉local學生呀
科大豬咁都唔知
又係既除咗grade之外其他wfc
哎呀再講落去就成地玻璃
蝌大豬特別玻璃心 唔怪得成日比其他U啲人笑

連email都唔撚識睇

其實諗得幾好
雖然係無得刷grade，但都算係幾fair

我冇喺個po講野=我冇關心件事？？？
我炸緊ust ig又同你講咩

係吖 我係raymondtse567

佢話submit request咋嘛
以為會有form填

洗唔洗咁都笑鳩我

我覺得幾好
goop啲人仲係到屌假P/F

我都想知.. 上個sem有link，今個sem可能直接send email？

不過呢個policy係冇考慮過year1 要24cred揀科
逼人硬食

我仲未計我喺goop 講個啲
你以為屌人呢到淨係講grade p/f就好撚型 好撚清高？
笑死人咩
你邊位吖
咁撚啱咪開多一個post淨係准講屎維king chow su 做咗啲咩囉
人哋港大中大講p/f 就正常 我哋講p/f就死港豬
科大人係原罪

條友淨係識撩交嗌 block柒佢算啦

其實咁先fair

Blocked

Agger 上面term 勁多人刷grade

Goop班人 根本科大N號房咁

Agreed

已經費時同佢地講各種奇尻怪怪既論點。。。。屌 想濫尻用個policy咪認囉，雖然我不嬲都唔想咁樣踩自己人，但科大有班local咪又係同啲蝗一樣，諗盡辦法去R晒啲著數，濫用個policy。仲要好撚理直氣壯話自己只係爭取福利，何罪之有。睇撚到眼都突撚埋

Me too 想高gpa咪認真啲讀囉 左R右R為咩呢

但係business school係睇個啲foundation courses嘅grade嚟揀major，咁都可以p/f？

弱弱一問
係唔係個個都可以apply? 定係要prove有personal hardship? 有個MT below 左半個SD 好想drop

問咩野吖？
小心被人屌喎
呢到唔比傾學術野 grading㗎
係啊 科大post唔比講㗎
一講就係港豬 唔關心有同學被人拉㗎啦

再問就打pat pat

曲到

我係出自真心嘅
被清泉kingoftutorial 屌完之後就知道呢個真理

我都係效法佢

呢啲個人野要問一係港豬一係連email都唔識睇要老豆老母餵埋喺嘴邊嘅港孩廢青
呢到准講一兩個星期有同科被人拉嘅事

real disturbing

p/f 你揀條毛呀

明白了，我會遵循科大話事人嘅指令

必蛇仲未瞓但佢話要一次過pf所有科，咁即係想我點啊！！！

係好識玩

留意返，大家apply p/f係要同associate deans apply，要prove自己有personal hardship先有，分分鐘可以大部分都唔approve

但個p/f機制有冇諗過year 1學生？

咁係咪入唔到ipo/joint school program?

dr.ho

fyp 都可以pf？

True 所以話豬大
啲人又玻璃心

世界變了
今日9點堂竟然有成差唔多200人上
冇得P/F大家都變到好勤力了

goop啲人真係好撚低質，仲講到大條道理肉撚酸

佢地啲論點仲要好撚奇怪，咩每人都有得揀一科P/F option，個個都有得揀，所以公平。一聽到已經覺得怪，假設一個人佢本身5條A一個人4條A加隻B。咁一科P/F option咪令到佢地一樣分，咪變相益咗嗰條友。。。不過佢地有講咩其他U可以自己自由咁揀P/F，唯獨呢樣我就覺得可以同學校反映而都係一個合理理據，的確如果各間大學呢個sem tga有通脹而我地冇我地的確上某種度係利益受損既一群，不過睇校方都會死攬所謂既standard唔會比。只能夠講學校大晒。。。一開sem就焗你接受呢個唔fair既安排。。。我自己覺得最on9一定係canvas做MT冇得返上上一條，你唔gur佢安排就只能take opportunity cost勁高既Gap year

想高gpa我明 但send 曬email 咁真係肉鳩酸
其他u 揀黎p/f 又唔講人地冇得p/f 全部
最撚搞笑係學校係address online learning hardship/唔公平問題
又唔係address爛grade 問題 個個走黎屌科大唔俾機會人拉高gpa
個個以為自己好勁不過科大爛grade搞到自己出去出面唔夠d人抽講到bu 3.6都勁過科大3.3 咁讀埋cie 張cert同bu 一樣更加係輕鬆爆4 tim
其實真係想gpa/科大靚grade d 係冇問題 我都覺得科大偏爛(曾經比cu fd 串我地max 係4.3 所以gpa 係高d)
但人地一個address hardship 嘅措施被你拎黎r grade 就真係肉酸囉

直接話頂唔順屎維好耐
作為科大學生 好撚心痛

Who

唔撚係掛 除左黑事白事仲有咩原因真係會approve?

可摸耳話自己等校長outraged等到冇晒心機讀書

入咗隔離營？去完exchange返晒讀唔切？
總之就一定唔係好似上個sem咁你apply就有

fyp有冇得p/f

唔係掛但佢就係想address hardship講到自己有咩hardship/情況係點就應該ok?
我覺得你個d例子拎黎做p/f 某d 科嘅argument 都仲得
我淨係屋企冇書枱温書 老豆係屋企日日煲煙又嘈都算enough hardship掛
有陣時唔係淨係考試fair 唔fair 問題 屋企温書環境都唔fair 啦
或者話我係屋企日日家嘈屋閉有mental problem
我有個fd 間公屋仲要300呎住5個人就黎冇地方訓

前面個論點唔太stand到，但係後面個個真心係個concern，次次ust都好似傻仔咁，上年sbm就無得pf，而其他U基本上都可以，今次話就話可以pf但係都認真傻仔

SBM今次都唔知批唔批，上次已成condom，不知幾撚想屌7班dean，都唔知佢地JM9。人地其他U 自由揀P/F好似，咁你話本身我地已經比其他人爛grade仲要比人地喺上個sem再拉開一段距離，所以我睇耐咗都會明佢地既境況

科大就係唔比你靚grade

+1不過未夠cre

其實佢批唔批嘅標準係點？你地覺得SBM成功機會大唔大

Sbm = 冇人權

Comp1022Q 高mean 少少仲有冇機B

同問

有啦
咁好grade

要幾多先有A

咁就好啦 thx ching

至少90%以上

計埋hw有

Lab mean 97% 大部分人都滿分

midterm啱啱好有90得唔得

好marginal

申請pf既同學仔諗好用咩reason未？

家道中落

屎維冇中肺炎

智商好似巴膠岑樂熙咁

投票喇

㩒幾個制 10秒都唔使 多你一票好多

記得係投2號 符佩瑩

最驚連all pass都reject你

Done

樓主pin this

已置頂
但想問條link邊到嚟?
email唔見?

投了

Email有啊
啱啱入左去投票

見到了
因為見個網同上次唔同
驚係nds玩嘢

BTW有冇人仲未登記選民呀 即刻比幾分鐘登記呀

再洗多次zoom chatroom

FU, Pui Ying

投票呀！！！！！

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！
In Joyce Fu, We Trust!

過到Ice Ko interview 個關咪得

投票啊

我都想報，但唔知佢幾多quota
諗住報左先唔收咪做/capstone囉
反正個inter好似唔係就咁做完就當做好capstone project 好似都要交份report定唔知要present

大家得閒幫手推下post

fyp 可唔可pass/fail

入面條友想射落海笑死我

咪臭係
我真心唔明有咩問題
今次贏左咪再次證明民意就係支持佢，到時再DQ就開屎維波
依家有權可以奪，點解唔奪？

條撚樣開埋開埋勁多垃圾po 唔撚洗理啦

條友都on9淨係喺到講贏咗有咩用，又唔諗下輸咗下場仲慘，比個nmsl贏嘅話屎維就大條道理出嚟話民意都支持支那人，到時直接同支那人勾結都仲得

elec真係咁差

In Joyce Fu, We Trust

大家要瘋狂洗下面段msg入zoom/goop/whatsapp/TG:

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

一人一票撐符董

We would like to remind all of you once again that we have postponed the completion date of HLTH1010 and the last day to complete HLTH1010 is 29 May 2020 this year.

on99

In Joyce Fu, We trust

咩事

邊到差

冇，我9up

推 請大家投票

推

姐係應該申請就有

係咪真啊係既我即刻申請

我仲未決定到 pf曬份transcript好似唔係幾好睇
Btw 其實pf影唔影響gga

依家你地吹雞叫人投票
worst case就係輸撚咗
比支那仔贏選舉贏席位贏埋正當性
到時唔好喊著屌票屌條"分化撚"去咗邊

我依家叫咗你地杯葛咪撚投…你地係唔聽

Same驚份transcript會好7
但係又想pf哂啲爛grade course

咁都有白票撚

笑撚到
best case就係嬴撚咗
比joyce贏選舉贏席位贏埋正當性
希望你地d白票撚到時唔好縮返入個老母閪到喊

收皮啦熱狗

區選過後 仲有人提倡白票？

條友五毛分化狗嚟
情願比支那人做都唔投

換屆有投,杯葛補選仲算唔算白票撚
佢一早贏咗 個位係佢係應份 唔需要補選
係你地成擔屎都照食仲要覺得恩賜姐

費事又駡戰 要講嘅論點論據另一個po都講曬
你地係要扣我帽子白票撚分化撚熱狗我無辦法
唔嘈了

[科大振翅新聞]
【本報IG專頁疑被內地黑客入侵 email變qq 帖文被刪除】

今夜七時許，本報總編發現無法登入IG專頁，再嘗試登入時，已發現電郵地址從原來的科大電郵，轉為中國大陸的qq電郵。該名內地黑客迅速移除本報的帖子，並刪除本報的followers。圖二可見該名內地黑客留下的電郵地址為yeweiguang@qq.com，如任何同學有相關線索，請與本報聯絡。

本報素來秉持『科大編委 小心謹慎』之原則，未料報導真相會招致如此無妄之災。本報雖知譴責只對生在重視真相國度的人有用，但內地黑客此舉無疑是散播白色恐怖，在其他學生媒體頭上懸上達摩克里斯之劍。學生記者冒著生命危險拍下的影像，只因言不合耳而被刪去，是對學生記者，乃至全部媒體的侮辱。

本報現提醒各位讀者，目前本報IG專頁的控制權在內地黑客手中，任何帖文或言論均與本報無關。如讀者希望關注本報未來的報導，暫時本報將以此FB專頁及科大學生會官方TG頻道(@UstNo1)發放消息。

----------------------------
只求充作科大人的眼睛

咁你立會係咪會投白票呀on9

你咁叻咪吹雞踩上屎維office囉
你叫到實奉陪

local杯葛補選 --> 支那仔當選

想知呢個係咪你最想得到既結果? 定係你expect屎維會話: 「選舉比人杯葛, 無曬認受性, 唔撚比佢當選lu」

依家你地吹雞叫人投票
worst case就係輸撚咗
比少數派贏選舉贏席位贏埋正當性
到時唔好喊著屌票屌條"分化撚"去咗邊

我依家叫咗你地杯葛咪撚投…你地係唔聽

so what?

其實條友講得無錯 符佩瑩本來就應該當選左 唔應該係補選再玩過

但你諗得太理想化嘅位 就係杯葛補選可以令支那仔收皮你同我都知屎維唔會因為你local杯葛而屈服

所以唯一出路就係再一次投贏條賤種去證明民意

講多句 就算投輸左 我都心甘情願 因為咁都輸 就證明呢間大學班垃圾港豬真係無得救 唔洗再曬大家時間

如果對比SU選舉投票率（online投）同埋上次校董選舉投票率
情況係咪唔樂觀

係 online投大把人唔睇email
喺ust上堂嗰輪你見到一大條隊 d fd又投時你就會跟住一齊投

其實以往選校董都係得一兩百人投票
杯葛極都低唔過之前，對科大傷害根本就係0

科大五毛牙龜會戰勝歸來同股海迷途去咗邊

真心on9
有仗就打 有權要奪
點解咁撚簡單既野都諗唔通

增加多d認受性唔好咩？
讓曬d位俾支那好唔好呀？

牙龜

專出膠post既傻鳩走埋黎話要杯葛？

留名等睇屎維唔理

編委是咪被hack del埋ig acc？

條友五毛分化狗嚟

使乜講
上次有記者被狗性騷擾DSTO咪一樣當無事
科大膠層

搵到兇手 應為支那舊生

點知係佢

名一樣 cc tai 已經起咗底

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

記得 記得 記得
投票 投票 投票

In Joyce Fu, We Trust

支持符董

投票！

Phys1114

條友

What happen

邊洗手動

404晒

冰川

冰狗

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

大家記得洗zoom chatroom、洗whatsapp、洗TG、洗post

幫手推post，推到俾所有香港學生投!
我們只投2號符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

投票呀！！！！！

push

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

香港人只投2號符佩瑩！

2號 2號 2號

一定要喺chatroom洗版

Goop 班人係咁分化
話要投1號

好彩冇住

舊生提提各位記得投票...

IEDA2200 95/100

有訴求就係要有呢種行動力，唔通淨係識好嬲好嬲有用？

唔係咁點draw attention

《科大學生會第二十八屆週年大會》
{HKUST Students’ Union 28th Annual General Meeting}

日期：四月十六日（星期四）
時間：下午二時正

鑑於武漢肺炎疫情，是次週年大會將以Microsoft Team網上舉行，科大成員均可免費使用Microsoft Team，請會員以ITSC帳戶登入以便本會核對會員資格。

網上會議連結：

大會議程及工作文件已經電郵發送予各會員。週年大會法定最低參與人數為一百人，本會歡迎所有會員參與。如有任何查詢可電郵至su_ucoun@ust.hk。

Date: April 16th (Thu)
Time: 14:00

幫幫手入嚟點人數

入緊

要100人先開到

隔幾分鐘部手機就彈個notifications
好難draw唔到attention

科大豬投曬Joyce Fu未
有無出盡力send email幫Joyce拉票

屌 大把人都721 甚至831先醒啦又玩根正苗黃

急！有無師兄師姐有讀過sosc1980 essay求教

1980爛grade course

其實最好就係投完fu之後叫佢辭職
類似五區總辭

希望符董可以當選

連UST選個學生校董都俾nmslese同私 怨撚(定熱狗？)夾擊

睇怕符董都係收皮

屌

如果支那仔上位，證明local已經回歸鬥黃／港豬生活

今次真係唔樂觀

係 尤其是仲要online投
睇返SU投票人數就知情況唔樂觀

大家準備共享中國人榮耀

唔好咁樣

今次輸左以後唔撚認自己係科大人

最驚係班港豬又唔上連登又唔睇學生會FB連有投票都唔知

唉

大家po ig

做到嘅都做曬
盡人事 聽天命

呢場仗已經輸咗一半
以後只會話自己三大

上次su總票數係幾多？

3628+2773+170

SU選舉呀
SU online elect 咪2300左右
詳情睇返SU ig/fb page啦

其實應該夠 唔洗太擔心符董

都應該夠

呢個係實體投票
好多人係朋友叫佢投先投
又或者係經過投票個位好多人排隊先走去投

望就咁望啦
科大人集氣
未投票快啲投票呀

咁大家盡叫 希望可以chok個3000

po ig拉票啦屌

我po 咗

大家不如聽日一齊zoom拉票？好冇

拉高投票率我地就會贏
仲有26小時

我已經call埋international投2號 咪撚投其他

雖然冇乜朋友...
但都有做！

project group都send 埋link

女女實覺得你好型

Goop啲人真係好撚on9係咁叫人投德國佬分化撚

似係5毛 好多屌緊

我直情send埋email 去問prof 可否promote 一下符董

prof要愛上你了

中年鬼婆嚟 ching save it for you la it’s too heavy for me

君子不奪人所好

所以咪畀你囉

好想爆4

不了
符董等緊我

好波
南亞仔

唔係因爲有希望而做
而係做左先有希望

等我呀 你又冇印度神油

科大豬Assemble

唔想做UST支那仔

總之人多 投票率高
我地就贏
選左Fu董同我優先問責屎維周同學先

no need

有D擔心支那會做票舞弊
如果係咁一定要搞大件事

電子投票

做咗先 其他後話 回望下區選

人多就冇事

老鬼經過 大家記得投票趕走支那狗

好撚肚餓屌

1014做緊homework 7
好撚難呀仆街

Prof 唔畀

Btw group project 聯絡唔到組員⋯ 點算好

投票 投票 投票
只撐2號符佩瑩

我們只撐2號符佩瑩

最後一天 未投票快投

投票 投票 投票
2號 2號 2號

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

投票投2號

《科大學生校董選舉網上重選》

投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

科大同學以ITSC帳戶及密碼登入該網址後經過雙重認證即可投票。

香港人！攞返屬於我哋嘅野！

最後今日投票
一票都不能少

唔想衰俾支那睇就投俾2號符佩瑩

唔可以俾黨員治校
赤匪必須收皮

快d投票

comp2011 assignment 1 有34個人0分
應該係plagiarism

踢走共匪 你我有責
票投2號 拒絕赤化

2號
2號
2號
2號
2號

Lifs 3240都有3個0零分

咪就係fundamental 嘅statistics 好多data analytics tool 都係base on statistics 甚至乎real analysis/topology 例如statistical learning,
另外data science 唔一定係玩死machine learning
你嘅duty 係draw implication, 基本上你可以用任何野, statistics 都係其中一個tool
例如話 2個amazon products 一個200個reviews 93% positive, 一個30個reviews 95% positive
statistics 就可以幫你揀邊個products 可靠d based on review
如果淨係想call 下library 砌下ml model 3423就冇用 而呢d野求其揾個cs仔做都得
ds人嘅價值就在於可以有statistical thinking 可以draw business implication 嘅同時又有programming 能力自己去砌model
利申 yr3 only 以上只係我對呢行嘅初步認識 未出黎做野唔敢講太多但我認知stats 對ds真係好重要 重要過programming 好多

分化狗死開 我只投2號符佩瑩

我都有讀3240 但見唔到有人零分

有3個 不過佢冇特別提 你可以留意下 midterm mean 佢話82 canvas得80

Btw 你揾唔搵到group member 聯絡唔到佢哋

你留意得都幾仔細 3個cheat到0

reg組個日我啲grp member已經係discussion留晒電話啦 meeting都開左2次 你搵julie幫手啦 佢哋九成九係freerider

我同julie講咗 我話我試咗po discussion 先 如果weekend過後都冇人應 我再搵佢

Btw lifs3240 好唔好grade?

project占25%唔好睇少同julie報定案安全啲

overall 97% A overall 92% B+ 你話好唔好啦

依d係每堂都計1.5個鐘定係total只係計1.5個鐘？

知道 thx ching 星期一再冇回音我就去報案

佢content 咁容易 cut off 一定好窄
Btw 92%已經排20%之外 B+好正常

投票喇

多你一票好多

記得係投2號 符佩瑩

投票

投票支持2號符佩螢

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

今次投票就係同學校講，無論點都好，香港學生就係撐香港學生，科大咪再以為奶共就可以當香港學生無到，支持香港抗爭既人一定唔會輸

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩螢

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

Forwarded from 科大文宣台
[留意殘體]

#讀者投稿
#花生呢我要花生
#扮哂嘢其實有私心
#FYI講緊呀勞生

当初第一份政纲写着要minimize gap between PGS and HKPFS
其实就是Victor自己拿到了HKPFS想给自己涨工资而已
辛辛苦苦搞到了HKPFS才发现完全不是那麽一回事
PGS年年涨几百，HKPFS停在一个月二万都不知多少年了
心里郁闷才决定要跳出来选校董

投！投佢老母！

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

今晚2359係deadline啦
快點投票

唔係讀ust,但希望你地一定要投票

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

此誠危急存亡之秋也

驅逐共匪 你我有責
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
驅逐共匪 你我有責

守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

只投香港人 只撐香港人
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：

只投香港人 只撐香港人

推post
推TG
推Whatsapp
推Zoom chatroom
推爆佢

《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
今晚2359係deadline啦
快點投票
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

此誠危急存亡之秋也
《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
守住科大 票投2號 全力支持符佩瑩

香港人拒絕沉淪
科大人拒絕赤化
《科大學生校董選舉網上重選》
投票期：4月14日 00:01 至 17日 23:59
投票網址：
只投香港人 只撐香港人

推推推推推推推推推推推

唔投票不如移居深圳以後唔須要投票

Nds都屌

有冇人會late withdraw用咩理由會approve

開心share?

未習慣online learning
求撚其啦9成9都會approve

邊個victor

至少科大全部連登仔同我投曬票先
根據我經驗至少千幾人

炸連登不如炸goop
分化撚多過呢到N陪

哩個post唔可以期3

緊係靠出面推po啦
Goop靠你地

Lo Po Sang Victor

點解可以生到咁撚柒

相由心生

成碌J咁

大家今次真心危
Goop ig 投票竟然去到50比50
咁樣會唔夠nds打

盡最後努力拉票啦

全個forum都5毛

屌
我本身仲以爲連登已經夠多分化L

但佢哋嘅行為同五毛有咩分別

有冇諗過全部係同一條友開post

group project 冇一個人覆機

個個都submit緊 p/f request?

過左mid term就無咩動力讀書...

Midterm未到已經冇動力

禾已經hea L左成個禮拜

聽日先mt...

HKPFS人工都唔少錢啦
仲高外國studentship

呢到冇人揀pf架咩

成個goop都係德國佬5毛

係 好多藍屍,5毛,港豬
睇goop以為去左平行時空

同感

#metoo

原來咁多同路人

我都係上去睇下黑暗面嘅嘢

我重要fyp 無人應機

email 可以去my ust度search

2359了

幾時出result

咁你慘啲 我係普通course

有冇人聽日考1114 mt係咪可以用IPAD做算草紙

a唔apply p/f 好？

有啊，我會申請

a

知唔知幾點會有賽果

等支那仔種夠票為止？

1114唔好再難d

我以為份past paper已經夠難

TSM_beardsen nds已確定

共諜

有無人讀緊civil1160

總之你去到最後有108cred 計埋有first hon就得
btw結果出未

留名等睇小粉紅又輸唔起

[url][/url]
補圖
source su tg

強國又輸

Fufu stickers

屌
科大其實真係冇咁多港豬
估唔到今次大勝

今次真係令我改觀

科大班奶共狗等美國清算啦
特別屎維你老母一個美籍台灣人走去投共
屌你老母

Oh no! 五毛又玻璃心碎了

你唔DQ到得黨員選選唔到架屎維
屌你老母

push
好似講得幾有道理

有得bin

Btw Joyce fu 大炒對手

worst case咗喊緊
條"分化撚"去咗邊

屌佢老母on99

Best case咪係大炒條支那仔

話說屎維係咪又打茅波推遲JoyceFu上任？

gga exclusion係exclude去到108cred啦
不過當然required course唔exclude得

Bin c

Fufu有仔？

戴返個頭盔先
你都係send email問清楚

你地覺得自己贏咗咪贏咗囉
開心d慶祝下啦
他日所有幹事會都可以重選搞鳩你
可以令你無咗半年任期
先例一開 後患無窮

恭喜！

係喇係喇 全部校董呀編委呀su呀全部都比中國人做科大咪唔會重選咪唔會有先例囉 係咪呀？

啲熱狗永遠多多藉口

係咪架

挑 你可以貼link既
不過你都係得把口9up ga la

屌嗰幅樣都睇唔真我話屎維含緊維尼都得啦

半年前有貼過你老母含_床照
連住嚟冇BAM

個幅其實係佢老母含緊佢

喂 牙龜條賤種縮左入你老母個閪度

而家贏左 仲要贏多過第一次投喎 你點睇呀？

有冇人知屎維同周莖流 洗唔洗入支聯辦照肺

從來都唔知有呢舊野

個secret page印象中用過殘體字我即刻unfollow咗

咩嚟㗎

個page係垃圾韓仔run
前排仲笑鳩local眼細定點，不斷歧視local
最撚憎韓國人

咁老老豆豆，上屆SU個學生事務又真係唔掂
今年做咗member但係從來冇收到過SU email
要靠dsto mass email先知有得投票

同埋腥過幾次email問嘢又係冇次復
懷疑佢哋從來唔check email

因為佢言行舉止樣衣著都十足十垃圾韓國人
佢亦都講左自己係

你覺得大陸人扮到韓國人？

唔report唔得了

屌啱啱電腦Facebook睇到，落埋廣告想點

好Rich
居然落埋廣告

自己quote自己講得好

唔係佢嚟 印象中
但我都係第一次見咁嘅廣告
不過佢自己出錢 唔係帶風向引仇恨嘅話
其實都係好似平時係連登屌人咁
依家等中大人見到 然後睇佢地隻秋啦
我就唔打算加入戰局嘅

唔係我quote

認錯

我below mean

幾分滿分

24

想食花生 然後search大J個page
點知比我見到

係到多謝佢
因為哩個post like左佢個page
BTW佢對家係科大人 反而冇出post

以為同1112一樣30分滿分

呢一學年真係太太太特別
正常人都會理解掛

我諗一定會，至少升學方面會有影響 ! 見工可能被人問 !

世界佬

Thanks

咁我又冇仲諗住再讀啲咩 係唔想hr有壞印象屌今個sem教又教得差 啲人又cheat 我唔想俾人屌打

你見過工未... 邊撚個得閒睇transcript 都係做background check個陣對下你個gpa過唔過minimum requirement
btw放心啦 自己上網睇下全部美國名校都強制p/f
this is a semester with an asterisk

史維屌你老母又搞乜鳩，又推遲學生校董

要選到支那仔驘先得

科大生聯盟：無限補選

個句例牌嘢嚟 年年都有

最好係啦

學生校董重選結果出爐 校方接投訴任命遭延遲

要暫緩 當初就唔好選啦屌你老母

真㗎 呃你做乜

盧總人脈咁廣怕佢又出新招

再選仲輸多咗 我勸佢都係收皮啦

屎維咁撚勁做個咁既垃圾大學校長嘥撚咗佢
佢應該去幫党統一台灣

好過啦

代表國民党選總統

今日0確診，係咪要復課了？

唔想返學

唔係話成個SEM online？

唔係話睇情況決定咩？

話轉返face to face都要一個月通知
同埋話咗你face to face唔到都會照有online
究竟你型友嗰陣有無睇email

原來係咁 咁我就唔擔心啦

仆街唔記得reg hall

瞓Lc

出年

呢到有無讀acct4610嘅手足

無上兼無睇了
直接睇notes算想講條友做野好有問題

求pass

why

hr有幾多會真係睇你細科啲grade
都係cga過到standard就得㗎啦 screening嗰下啫
之後啲interview有幾何會再同你討論你份Transcript (好似係

科大最撚驚grade inflation
佢地一定唔會想人揀pf
佢地嘅利益同學生根本唔align 唔撚洗理D staff

以前做過

which seminar

Pf幾時deadline?

入黎ust前掛，我點知

有send email invitation架 你搵下

屌唔想做engine，聽啲師兄講做engine慘過做狗

前世做錯事先讀完engine入行做engine

又唔識人早知dse考高幾分讀醫療科

真呀 考高幾分入poly三寶又有囡囡出嚟fg就輕鬆30k
讀engine好彩咪捱到上政府E 唔好彩咪出面打滾十幾年先可能有30k

Pass係計入units not for GPA㗎嘛，咁緊係唔會影響到你cga tga
Fail先會照計入units towards GPA
有幾難理解...

我連招募都唔係好揾到

洗乜考高幾分
20分入東大
出嚟人工咪一樣
以為入ust可以感受u life
錯撚晒

21/04/2020
By the deadline for submission of complaints a small number had been received. As per paragraph 12.3 of the election regulations, the Election Officer and the Acting Dean of Students have investigated these and concluded that the election result as already announced should stand. The Election Officer has therefore now submitted the name of the elected full-time student to the Council for appointment.

By the deadline for submission of complaints a small number had been received. As per paragraph 12.3 of the election regulations, the Election Officer and the Acting Dean of Students have investigated these and concluded that the election result as already announced should stand. The Election Officer has therefore now submitted the name of the elected full-time student to the Council for appointment.

咪又係輸

有冇人知條支肥豬year幾

@牙龜會戰勝歸來

訓左無睇，喊完未?

PhD就乖乖地做research啦
鬼有時間咩

贏咗正當性點睇

似係local

有fd讀完三寶出黎做 有次聽到佢講加左7500人工

應該係Exchange
有人見個佢去過USA Exchange

hlth1010 d sports 個個都淨係開住個virtual background 但唔見人

真正跟住做既唔知有幾多個

都話個個都掛機㗎啦

點解你唔跟住掛
個個都掛機
真正做嗰個真係好柒

我都有掛埋一份㗎

無知一問，all P/F 會唔會叫你俾proof, 定純粹話自己有personal hardship 就得

個網寫明late withdrawal 同 all p/f 係very likely to be granted 個reason鳩寫都得

利申apply咗 late withdrawal
Reason 鳩寫幾句 冇proof

好奇一問OCES1030同LIFS1030有咩分別

冇

咁點解要分開兩個名

我以為all P/F 唔洗理由 就咁禁就交咗上去
btw p/f 黎講 真係得ust出得衰過人 得all/none

P/F 再捱多一個sem先啦 有得玩好繼續玩

同你一樣我又係cpeg

仆街，我都唔記得reg

仲要出年final year想死

你地唔知下個sem都係online咩？

Ai

有冇人見過wellness center d counselor或者打過d求助熱線？
覺得有冇效

我見過 冇撚用 睇psychiatrist 最實際

都估到
見到個熱線係耶教搞都覺得唔對路

南亞巴去邊度睇psychiatrist？
會唔會好貴？

去連鎖專科睇

第一次consult 至少$2500 唔計藥（~60mins)

覆診就$800/次 15-20分鐘

藥大概$50/日

香港地冇錢唔好病

咁藥可以平 不過side effect 就⋯

行去銀影路

有無4610嘅手足...

識唔識做....

屌busi仔當我地law撚嚟出卷jm9

我都係求pass
但連要寫乜都唔知宜家....

行左幾耐？

行到嘅咩

點解ust咁多freerider

same here

諗緊下個sem點算，可能瞓LC算

shuttle bus everyday

幫fd問，有冇聽過有人tritake甚至quatake入ust？有fd今年考唔記得第幾次了，話好想入ust sci或者sbm。ust好似冇penalty，但佢驚有暗pen。

Ust sci?
如果要retake咁多次 入到嚟咪又係讀到quit U

其實你講得啱。不過當住係佢單純唔識玩DSE，又當住佢今年真係夠分。佢真係好堅持。。。

冇
你weight完嗰分過到median就得

佢Pre自己Weight完過Median 3分。咁如果真係做到的話應該ok。

過到LQ都入到㗎喇

佢驚大學見到佢考過咁多年，就算夠分唔肯收佢。

香港上堂考車牌貴過台灣三四倍
邊有咁多UST人有車牌/車

放心唔會
有fd tritake weigh完嗰分掂median入sbm
驚嘅咪最好掂median
Lq都有機嘅

Sci同sbm分數差好遠喎
Sci我估掂LQ都穩入

應該唔會理咁多
除非combine cert

不過其實asso入嚟會輕鬆d

屌啊，lang1003，我自問仲認真過上個sem作文，諗好耐，不停上網查字，但成績仲衰左

仲未有分

邊到睇 唔記得左個網
雖然我個section應該未出
BTW 我篇嘢好撚感動 仲出動埋莎士比亞

我個instructor send email

44441

thanks dude

未出啦緊係
但我好滿意我篇嘢嘅
個價值觀好令人欣賞

期望越大
失望越大
睇淡啲好...

篇文好J姐
分數WFC啦
上個sem食左C+
vocab test又收左皮

你作乜

(認真)
我作問世間情為何物
篇文加入左小弟愛情觀

tutor : 估唔到哩個年代仲有啲年輕人係擁有咁好嘅愛情觀
唔比高分啲真係唔得

依家lang1003個題目係乜
係咪仲係叫你自己去寫一篇自定題目argumentative essay?

男人嚟